梁朝偉的女人，已可以拍一套《延禧攻略》

早前有傳聞，
有製作人以天價請梁朝偉演乾隆 ，屬實的話，都幾吸引。
假如，由曾經是他的女人來演妃嬪，
足以可開拍一套《延禧攻略》。

0.5/10

負評都廢撚事比你

碌到呢度笑到仆街

咁先正